<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>scene on Antoine Kassi</title>
    <link>https://antonio2505.github.io/antoine_kassi/tags/scene/</link>
    <description>Recent content in scene on Antoine Kassi</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 29 Apr 2022 10:58:08 -0400</lastBuildDate><atom:link href="https://antonio2505.github.io/antoine_kassi/tags/scene/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Projets 4: Arbritrage Statistique</title>
      <link>https://antonio2505.github.io/antoine_kassi/post/projet-4/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Apr 2022 10:58:08 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://antonio2505.github.io/antoine_kassi/post/projet-4/</guid>
      <description>PAIRS TRADING STRATEGY PAIRS TRADING est une stratégie de market-neutral trading permettant aux traders de profiter pratiquement toutes les conditions du marché : tendance haussière, tendance baissière ou mouvement latéral. Cette stratégie est classée comme une stratégie d&amp;rsquo;arbitrage statistique et de négociation de convergence(Hedging) wikipedia
 Qu&amp;rsquo;est ce que market-neutral trading strategy ?  market-neutral trading strategy est un type de stratégie d&amp;rsquo;investissement par un investisseur ou un gestionnaire d&amp;rsquo;investissement qui cherche à profiter à la fois de la hausse et de la baisse des prix sur un ou plusieurs marchés tout en essayant d&amp;rsquo;éviter complètement prise la de risque de marché.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Projets 3: Couverture de portefeuille algorithmique (Hedging)</title>
      <link>https://antonio2505.github.io/antoine_kassi/post/projet-3/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Apr 2022 10:58:08 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://antonio2505.github.io/antoine_kassi/post/projet-3/</guid>
      <description>Qu&amp;rsquo;est-ce que la couverture de portefeuille ? La couverture de portefeuille décrit une variété de techniques utilisées par les gestionnaires de placements, les investisseurs individuels et les sociétés pour réduire l&amp;rsquo;exposition au risque dans un portefeuille de placement. La couverture utilise un investissement pour minimiser l&amp;rsquo;impact négatif des fluctuations de prix défavorables sur un autre. il existe de nombreuses façons de couvrir les actions, par example utiliser des options pour couvrir les risques portefeuille.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Projets 1: Optimisation de portefeuille</title>
      <link>https://antonio2505.github.io/antoine_kassi/post/projet-1/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Mar 2022 10:58:08 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://antonio2505.github.io/antoine_kassi/post/projet-1/</guid>
      <description>Modern Portfolio Theory Il a été formulé dans les années 1950 par Harry Markowitz.
Quelle est l&amp;rsquo;idée principale? Un seul titre est assez risqué : nous ne savons pas avec certitude si un stock va monter ou descendre.
 Mais on peut combiner plusieurs titres, afin de réduire au maximum le risque. DIVERSIFICATION.
lorsqu&amp;rsquo;une valeur d&amp;rsquo;une action baisse, une autre augmente. La combinaison des actifs est l&amp;rsquo;idée principale : c&amp;rsquo;est la même chose que le modèle black-scholes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
